★公屋新富戶政策如果落實，社會有乜轉變？

大量劏房出現，租金暴升，樓價暴升

金價大升

股票大跌（尤其收息股），沽出變現金

保險箱/夾萬 供不應求

唯一不變係等上公屋，時間一樣

多咗好多IT狗

個個只找$32.5工種

啱啱好超過限額嘅富戶，
一係就狂洗錢享樂，
一係就搵方法收埋啲資產。

lm

應該變動不大
政府有張良計
富戶都有過牆楊

轉資產去大陸有幾難

冇變動又點應付政府？

咁應該冇
做乖仔就等死

受影響既公屋富戶根本得好少
唔會有咩大影響

樓價更升得快

anyway好感動時事台終於變返討論社會問題
而唔係泛民互屌場地

無錯 呀公屋聯會主席係tvb講過
5倍入息水平
公屋富戶其實唔係太多 當中受政策影響
即係 4人家庭月入 13萬 既富戶更加少
所以係on99政策 個名就好聽 打擊富戶
但有撚咁多月入13萬既家庭咩
有既 可能成功收番公屋既有十宗掛

睇就唔係咁簡單la

金價升，因為好多人不停買金放晌屋企

買一幢幢美金放晌屋企

電匯錢去外國戶口